理大情況真係唔樂觀啊！守左好多個鐘！

落單走又唔得，有社會知名人士可以救救班學生？大家諗諗辦法！

警署頂樓係千幾呎嘅警司宿舍

推

本來要做和談個班做左報警撚趕人走